唔係私了 係自衛 係此暴制亂

即刻改口

好似係休班警

記得自衛

係 以武止暴 呀
係 防止罪案
係 避免有人嚴重受傷

自衛 但唔好太重手呀